如果一個男仔藍剔你 係咪已經冇望

本身同個男仔成日傾計 會單獨出街。最近少主動搵我 有時仲藍剔我好耐 係咪已經冇希望

係

點解迫人搞gay

忙姐
講完都唔信啦

我唔係 gay ，唔好再揾我

比你contact我

我同你埋單

佢藍剔完我會話反我唔主動搵佢

我明 正仆街黎

搵佢又驚煩住佢 想點

明明佢唔理你先

可能佢好想你緊張佢

恭喜樓豬, 遇到高手

條仔識玩

搵佢又唔知開咩話題 唔搵又好掛住佢

唔好搵 係緊張你一定搵返你 記得未一齊時唔好太上心

同你處境完全一樣
以為自己發夢開左post

唉.幾個月傾計冇斷過...唔想今日斷

同病相憐

唔同鐘意你咩

你地傾咩多？點識？

學校識 咩都講

可能拖太耐 平時你地講咩多㗎

佢幾歲？ 同年？

咩都講 其實我覺得冇曖味 但我啲fd話有...